有冇人知邊度仲有Lego 42099買？

見呢排wfh 想搵返同年回憶

去Let’s go問下

好呀 唔該